不如全日停市算啦

唉11點正底式清倉，冇左5萬蚊

升爆嗰時唔嗌停?